公司文件

如果將重要既公司文件擺係google translate安唔安全

擺起google translate 做乜春？

翻譯